[救救連登] 所有發放消息既post請fc並提供證據

我地俾人fake news fake到陣腳大亂

所有發放消息既post請fact check並提供證據, 否則一律當fake news/5毛

所有會開post既連登仔唔該一齊做, 先擊退部分5毛